{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69414&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주오쿠다펜션"
    },
    "text": "済州市内に位置するペンションは空港から5分の距離にあり、大型マートはすぐ隣にございます。 周辺には神秘の道路や樹木園テーマパークなど様々な観光地があり、交通がとても便利です。 入室は6時から可能で、退室は22時までです。 すべての客室では無料Wi-Fiを提供しており、禁煙です。 駐車も可能であり、ペンション内部には手指消毒剤も完備されています。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルをレンタルできます。 バーベキューは8時から22時まで利用可能で、当日現地にて決済します。 客室に最大人数を超えて入室することはできず、動物との出入りも不可能です。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は厳しく禁止されています。 ゴミは分別しなければならず、上記の情報は変更されることがあります。 オンシーズンには、一部の客室料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは済州市内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "空港からペンションまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "空港からペンションまでは5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には神秘の道路や樹木園テーマパークなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは6時から可能で、チェックアウトは22時までです。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは8時から利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で炭やグリルをレンタルできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設にて炭やグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットとの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうすればいいですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは分別しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 379
    }
}